「突發」皇馬以天價簽入英格蘭前鋒！！！

皇家馬德里宣佈簽下英格蘭新星，西班牙傳媒報導此子是取代C朗拿度。

乜誰呀

佢老豆好出名 都係傳奇球星黎

Alex hunter 皇馬又可再戰十年

同Santiago Munez拍雙箭頭

Alex hunter

佢細佬都係足球員 踢緊美國男子足球

原來有真人

佢唔係去LA Galaxy咩

上季踢美職LA

交左好多助攻

以為係kane

唔知人講乜就唔好跟風搭爹啦

無玩fifa 笑4

佢上年第一場後備入替
10分鐘就入左10個own goal

仲以為回帶猁記名叔

Hunter

賓斯馬終於收皮！

呀爺先出名wo，老豆垃圾

佢老豆好似早熟早殘嗰type，都好勁下
但中出完黑妹就飛左美國中出高汁白人

上集最尾揀咗係拜狗同基沙文組隊

揀左梅拿

傻仔

同成口一滴滴有得揮

件老野退左休啦

經理人無俾人呃啦

屌你老母真名上連登

easportsfifa

今季應該俾中超天價買走啦

柒撚到

我揀左馬體會夾梅拿

anthony martial

個個都揀梅拿既喂

以為回帶奧雲

揀咗阿里

正柒頭

佢有個襟兄弟 好似叫William

呢條友正一玻璃腳
踢起個陣會大傷
佢老豆都係咁樣收皮 睇黎有玻璃基因

佢終於有歐聯踢

屌

遇著個垃圾經理人
搞到佢無得踢阿狗
屌有無得唔踢賤種番去阿狗

真人叫Adetomiwa Edun
演員黎

炒左條蛋散經壓人喇
現家老豆做經理人啊

獵殺星期一有佢

好似可以揀唔炒

你user name真係改得好好
成隻小學雞 唔識跟住講

alex hunter真人係有拍劇

當我睇緊btes motel 個陣見到佢都驚咗個喜（出咗一集就香鬼咗）

#welcomealex

佢呀妹係白人 幾好j下

佢個fd william呢 去左邊
仲有個Walker又去撚左邊

撈唔起

有件係英冠山寨王

上咗去英超啦 幫隊波攞咗隻杯仔

有個係由老襟變親家
而另一件本身係親家但最後又變成老襟
關係好複雜

不過佢真係雞嚟 季季都轉隊

我無炒佢 繼續比佢做

半季
踢得個一陣又走
其實點適應

唔駛適應

五姓家奴

仲以為hunter會踢世盃 點知係逼人踢皇馬

如果Fifa20 alex又轉會 唔知鍠會唔會搞記者會歡放呢？

歡送

好似今集final chapter
本身佢故事預同c朗踢 依家C朗走撚左

17戇鳩鳩揀左韋斯咸踢
18掛住玩UT冇玩
之前玩過開頭，畀巴西街場靚仔大炒